食肆可以重開但唔可以投票,立即要求重啟立法會選舉 | 還看金鷹

食肆可以重開但唔可以投票,立即要求重啟立法會選舉
| 還看金鷹 (第2節)
20年8月26日

香港花生
208K subscribers

主持︰金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

刪撚哂啲咩檢測中心正正經經搞選舉好過啦!